一月新番：廢天使加百列 第四話

原作：うかみ（「漫畫電擊大王G」連載）
導演：太田雅彥
劇本統籌：青島崇
人物設定：熊谷勝弘
副人物設定：桑原直子
總作畫指導：熊谷勝弘、桑原直子
美術指導：三宅昌和
色彩設計：真壁源太
攝影指導：桒野貴文
編輯：小野寺繪美
音效指導：蝦名恭範
音樂：三澤康廣
音樂製作：KADOKAWA
動畫製作：動畫工房
製作：廢天使加百列製作委員會

直播 逢星期一 21:32-22:02 UTC+8
1.
2.

[植入式廣告]
想最快睇到紅毛黑毛定係黃毛白毛
又唔想下載 即刻Click入嚟啦

[/植入式廣告]

今集

又一個禮拜

泳裝回

西瓜在哪

又比黃毛打

賢妻mode

又蝦

仙氣惡魔

天使黎架

大西真人妻

聽朝先有熟肉

要求成立紅毛保護協會

黑毛大西同 加百列關係完全係 好女人同垃圾男人的關係

好女人為左件垃圾 付出所有，希望對方迷途知返
不過完全係妄想

仲未有熟肉

有啦

紅毛

紅毛波大冇腦

播ED嗰陣下撚左一聲 望一望個時間原來先過左一半
嚇撚死我喇 仲以為咁快睇完

集集都俾天使玩弄

好好笑
紅毛好慘

連隻狗都蝦佢

我要加入

隻狗係白毛控制架

JOHN

加多個

好想瘋狂欺負紅毛

發現白毛同黨

係天使d同黨

見到紅毛到伏個樣就好興奮

天使冇一個係無辜

笑到仆街

vigne

紅毛柒到有d唔忍心睇😭

柒到唔敢睇😂😇

同意

紅毛唔柒唔好笑

呢套好睇

之前都想知黑毛同黃毛點識

見佢回憶舊時既黃毛唔知點解笑到仆街

已經返唔到轉頭

動畫第一集個天使學妹遲下會出場
智商比紅毛低

壞掉了

呢個樣好撚正

紅毛集集都俾人蝦

:|

保護紅毛 你我有責

白毛都好正，無時無刻微笑，其實個心黑到仆街

話時話會唔會有墮落篇睇

呢套嘢真係好撚好睇呀屌你

慘不忍睹

一定又係惡魔c

比天界拐左上去做天使

正常架
佢想救返加百

咁正常，邊會係天使

根本全部都係黃毛既後宮

呢個真

好少可會鐘意哂所有角色

Bd特典

天使就話有聖光。。。點解惡魔。。。

惡魔之光

暗黑物質